心穎gg點解唔del埋ig佢？

FB page就del，ig就唔del?

仲要揾食，不了

過一年幾個月又出返黎